港鐵又過一骨

港鐵又過一骨
港豬真係善忘

港豬係咁

就算出軌死人,港鐵一樣過到骨, 港鐵勝在有港豬

點為之唔過骨？

係咪一壞車就內戰？

港鐵股價再創歷史新高

可能班友地鐵請番黎

全城中伏!!!!!!!! 今天連登鋪天蓋地全是積口德事件，港鐵成功轉移視線，全城焦點去咗積口德度……屌柒港鐵聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

咁你幫手宣傳下啦
利申：會派傳單

都係要坐 吵咩

一星期都冇啊